求沙田/九龍區批假手鬆既醫生

有事想請2日假但唔夠annual...焗住請Sick Leave...
驚啲醫生唔肯批2日假咁多..

有無巴打有沙田/九龍區批假手鬆既醫生推介?
最好唔好介紹啲醫療集團既...因為日日都唔同醫生...

睇政府醫生啦

政府先批得緊
利申：條女係政府醫院護士

醫療集團先鬆手，遇到替假醫生仲鬆D

我老細踢波斷波都重會拎住支叉番工
我拉傷請假佢殺左我都似

殺左你咪唔洗請假囉

你應該去開同一間，扮同一個病…

從來無睇過診所啲醫生

大埔陳通早兩年俾人拉左去坐監
唔知仲有冇做

仲係講緊佢

我次次去批到一日
2日就唔知

利申：公墓園

屌 比錢就有啦

你以為
有啲醫生係認真撚黎

沙田圍站袁xx

唔知出番黎未

新城市卓健啦
個女醫生入到去第一句問你咩病
第二句就問你洗唔洗假紙
聽筒都廢事同你交戲
個到真係睇病有個男醫生
佢去到會問你睇邊個醫生
個比例係男等20個 女等2-3個
大家知咩事

去浸會睇
雖然次次唔同醫生
但係次次叫佢地開兩日都好順灘